{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 꿈엔들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時に統一されており、チェックアウト時間は午前11時です。 この時間は予約のお知らせに明示されているので、予約者は宿泊前によく確認しなければなりません。 追加人数の場合、ペンション管理人と事前にご相談いただく必要があり、追加料金は当日現地にてお支払いください。 注意すべき点は、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれるため、予約時に慎重に決定する必要があります。 ペンションには付帯施設がある場合があり(例えばバーベキュー、その他の施設など)、これらの施設を利用するには追加料金が発生する場合があります。 利用料は当日現地にてお支払いいただくことになります。 そしてイベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 これに対してはペンションはいかなる責任も負いません。 また、ペンションの基準に基づいて基準人数や追加料金が変動することがあり、このような場合はペンションの基準が適用されます。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内としては予約特典、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙区域、バーベキュー場、駐車場のある送迎が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、事前に相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合は事前にペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数は料金に含まれるため、予約時に慎重に決定する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには付帯施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには付帯施設がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用するには追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は常に利用できますか？",
            "answer": "いいえ、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準に基づいて基準人数や追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内としては予約特典、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙区域、バーベキュー場、駐車場のある送迎が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 486
    }
}